印度神童預言2月股災 係咪又中?

第二波疾病爆發。但是，2月10日，會發生一場800年一次的六星聯珠，也就是地球、月球、土星、木星、水星、金星會連成一線。

那麼，在這六星大合相的一天，很可能會發生什麼？

小神童沒有提病毒大流行，他提的是經濟，注意，他提到的是經濟。他說，經濟可能全面崩潰。也就是說，六星連珠會導致經濟大崩盤。玄吧？上一次這種六星連珠的天象是800年前出現的，那個時候，全世界還是個僕僕實實的農業社會，以種糧食為主，大家自給自足，不存在什麼金融股票經濟崩盤的。但是現在可不一樣了，很多人手上都有股票呀，基金呀，什麼的。如果經濟崩潰，你手上的股票和基金安全嗎？帳面上的錢會打水漂嗎？

2800 strong hold 50年
驚閪

你係咪龔成

Link?

Trump冇連任喎
仲有你就股災

六星連珠必有怪異 應該食神歸位

股票關經濟撚事咩

其實佢無講錯而家個市咁亂
個個都投機 係時間要撥亂反正做返個價格投資者

呢個時間最好溝啲2800放翻十年八應應該可以追到通漲

又吹墟淫童